{
  "User Name":"用户名",
  "Ranking":"排行榜",
  "User Raking":"玩家排名",
  "Rank Tiers":"段位一览",
  "Tier Ranking":"天梯排行",
  "Rank No": "排名",
  "Rank Tier":"段位",
  "Rank Rules":"排名规则",
  "Potato Date":"土豆到期日期",
  "User Rank":"用户段位",
  "Start Rank":"开启排名",
  "Get Potato":"获取土豆",
  "Go To Ranking":"前往排行榜",
  "User Information":"用户信息",
  "User Setting":"用户设置",
  "User Games":"用户对局",
  "Player Number":"玩家数量",
  "Players":"玩家",
  "Status":"状态",
  "Create Time":"创建时间",
  "Rank Mode":"排名模式",
  "Tier Name":"段位名称",
  "Tier Icon":"段位图标",
  "Description":"描述",
  "Iron":"坚韧黑铁",
  "Bronze":"英勇黄铜",
  "Silver":"不屈白银",
  "Gold":"荣耀黄金",
  "Platinum":"华贵铂金",
  "Diamond":"璀璨钻石",
  "Master":"超凡大师",
  "Grandmaster":"傲世宗师",
  "Challenger":"火星王者",
  "First player + 1, second player -1":"第一名+1,第二名-1",
  "First player + 1, second player +0, third player -1":"第一名+1,第二名不变,第三名-1",
  "First player + 2, second player +1, third player +0, fourth player -1":"第一名+2,第二名+1,第三名不变,第四名-1",
  "First player + 2, second player +1, third player +0, fourth player -1, fifth player -2":"第一名+2,第二名+1,第三名不变,第四名-1,第五名-2",
  "Go to Ranking":"前往排行榜",
  "Terraforming Mars - abandon" : "殖民火星 - 放弃游戏",
  "Terraforming Mars - timeout" : "殖民火星 - 玩家超时",
  "Terraforming Mars - end" : "殖民火星 - 游戏结束",
  "All player abandoned the game. Tiers didn't change":"所有玩家放弃游戏,段位不变",
  "Time out player lost 2 Stars, other player got 1 star":"超时玩家失去2星,其他玩家获得补偿的1星",
  "Each Player": "每位玩家",
  "This game is ":"这局游戏是",
  ". If all players agree to quit, game will be abandoned. If you run out of time, you will lose the game. Good Luck!":"。 如果所有玩家均选择退出游戏,游戏会自动被放弃。如果你超时,你将会收到惩罚。祝你好运！",
  "Rank Mode:":"排名模式",
  "Rank Mode Time Limit:":"玩家限时",
  " Min per Player":"分钟/每玩家",
  "Quit":"放弃",
  "Ask for Quit: (":"申请放弃游戏: (",
  " Players)":" 名玩家)",
  "Quit!":"放弃游戏!",
  "Additional":"额外",
  "mins per generation":"分钟/每时代",
  " + every generation ":" + 后续每时代额外 "
}
